{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009917",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "까요미"
    },
    "text": "コムソンは空間内で様々な授業が行われる場所です。 現在はカスタムジュエリー、韓服の髷飾物、アップサイクリング小物の製作クラスを行っています。 営業時間は毎日09:00から22:00までで、水曜日は09:00から22:00まで、火曜日は09:00から22:00まで、月曜日は09:00から22:00まで、日曜日は09 : 00から22 : 00までです。 ホンジュ韓服アクセサリーワンデークラスは計4作品で構成されており、受講料は20万ウォンです。 新郎新婦のご両親様の韓服の髷飾物ワンデークラスは2作品で構成されており、受講料は110,000ウォンです。 新郎新婦のご両親様の韓服の髷飾物ワンデークラスは1作品で構成されており、受講料は59,000ウォンです。 カスタムジュエリークラスは1人当たり2作品で構成されており、受講料は50,000ウォンです。 コムソンは聖水駅の3番出口から近いので、アクセスがより便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "コムソンで行われる主な授業は何ですか？",
            "answer": "現在はカスタムジュエリー、韓服の髷飾物、アップサイクリング小物の製作クラスが行われています。"
        },
        {
            "question": "コムソンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コムソンの営業時間は毎日09:00から22:00までで、水曜日も09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホンジュ韓服アクセサリーワンデークラスはいくつの作品で構成されていますか？",
            "answer": "ホンジュ韓服アクセサリーワンデークラスは計4作品で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホンジュ韓服アクセサリーワンデークラスの受講料はいくらですか？",
            "answer": "ホンジュ韓服アクセサリーワンデークラスの受講料は20万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新郎新婦のご両親様の韓服の髷飾物ワンデークラスは何作品で構成されていますか？",
            "answer": "新郎新婦のご両親様の韓服の髷飾物ワンデークラスは2作品で構成されています。"
        },
        {
            "question": "新郎新婦のご両親様の韓服の髷飾物ワンデークラスの受講料はいくらですか？",
            "answer": "新郎新婦のご両親様の韓服の髷飾物ワンデークラスの受講料は110,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスタムジュエリークラスは1人当たり何作品で構成されていますか？",
            "answer": "カスタムジュエリークラスは1人当たり2作品で構成されています。"
        },
        {
            "question": "カスタムジュエリークラスの受講料はいくらですか？",
            "answer": "カスタムジュエリークラスの受講料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コムソンの場所はどこにありますか？",
            "answer": "コムソンは聖水駅の3番出口から近い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "コムソンへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、コムソンへのアクセスは聖水駅の3番出口から近いため、便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 466
    }
}